如果孔明出生係香港條路點行？

廢青 日日喺屋企 起身就睇廢青閒情

大學神科+跨國企業 但娶個柒碌大陸老婆，好似朱克伯格個賤種老婆咁撚柒既樣

一定搵唔到工先

日日估天氣，做地下天文台

住南區
唔憂柴唔憂米

叫三次外賣先開門